9月開學喇！！同學仔！！

想叫各位同學仔做好準備，迎接新學年新挑戰

大家加油

地方的細佬妹需要愛

記得欺凌啲壞同學

大家識朋友要小心

記得睇下邊個乖仔裝咗bibi防狼器
關懷吓佢可能有特別需要呀下